# Server
Данная директория является корневой для сервера.

Список поддиректорий:
* `modules` - директория с модулями для сервера
* `env` - директория с переменными для окружения
* `routes` - директория для путей (routes)
